啲00後好學唔學，學人食玩具煙😂

頭先同班送水手足煙癮起，諗住搵隻00後跟車出去我地留係公司hea，點知搵唔撚到人
後尾我地係後樓梯見到隻00後煲緊支玩具煙

我
00後

我：喂有野做呀，你竟然里埋食玩具煙？
00後：電子煙黎架，仲有唔同味，好食過真煙
我同我手足聽到真係忍唔住笑撚左
笑住屌柒佢話，你會唔會有真人囡囡唔屌走去屌公仔性玩具呀，十下十下咁好人好姐食玩具煙，去送水啦柒頭 黎手扯左佢支玩具煙飛落樓梯
條友呆左咁眼濕濕返去做野
岩岩佢出左去送水我地就同老世報串話佢蛇王係後樓梯食煙

送水算唔算神工

好型啊 Ching

幾好做，送完今日啲單就收得工

啲00後真係唔識做人

好型呀

有時唔係針對00後 但咁岩呢個係00後

梗係
我地啲手足個個真男人食紅萬

個 同 set黎做咩？

我食開薄荷糖

我男人老狗聽到都出晒水 何況啲女

做曬暑期功課未呀小朋友

我地有同個文員妹妹仔講返單野
佢都話食個啲電子煙啲人成個那型咁